藍絲、廢老、大陸人死穴：「721、武漢肺炎、新馬關條約」

文宣攻勢go

聽日21號，提提大家